**1913. – Artemisia suavis** Jord. – Plante vivace de 6-10 dm, à odeur suave ; tiges ligneuses inférieurement, rameuses ; feuilles ponctuées, toutes pétiolées, à pétiole auriculé, glabres dans la plante adulte, à limbe ovale-orbiculaire, bipennatiséqué, à segments linéaires très étroits, étalés, obtus ; //feuilles florales triséquées ou linéaires, entières, dépassant très longuement les capitules ; //involucre à folioles extérieures lancéolées, les intérieures obtuses et largement scarieuses ; //réceptacle glabre ; capitules assez petites, //2-3 mm de diamètre, globuleux, pédicellés, penchés, formant une panicule très feuillée. Port de l'A. //camphorata.//
Bdnff 6968 - Artemisia suavis Jord. - Asteraceae - Tax=429